不如整個解密狗list

等巴打們見到佢地開post就唔覆 等佢自己收皮啦

解密狗死全家

整到簽名噉

搵我?

起碼等佢係嚟個平台唔會有人應佢 就好似大家見到佢 但當佢透明 目的唔係阻止佢地解密 亦都阻止唔到

既然有五毛list 亦都有解密狗list 見到佢地留言 開post全部唔覆 等嚟d現實嘅失敗者係虛擬世界上繼續做失敗者

解密完都係cd rom睇
Cd rom本身都回應唔到架啦

我覺得可以整到加左密既野唔可以edit 同copy出黎 就可以阻止到解密狗

CAP圖

整解密狗list應該要配合埋有PM功能先發揮到最大作用
不過連狗又唔整PM